（退休移民入）馬爾他 Malta

有無退休之後移民左去馬爾他(Malta)？有乜野感受？

有無人退休之後移民左去馬爾他(Malta)？有乜野感受？